女朋友想見家長

我同佢一齊左3年,大家都係20歲之前一直都無提呢件事,但近排開始俾説話我聽又話佢嘅朋友都有見過家長,又話畢業典禮都帶佢去...但我仲係覺得太快見唔好,始終大家只有20歲,仲未去到結婚,無謂煩到屋企人佢又好似好想見咁,我就求其咁講就算、究竟係我諗法有問題,定係佢諗得太快

利伸識左10年,已經視佢為終生伴侶

唔見你應該仲有排煩

未去到結婚又要視佢為終身伴侶
視佢為終身伴侶咁怕乜嘢見家長

True

我都覺,但真係覺得太快

見下又有咩所謂 既然你都係怕煩到人啫
人地都話冇所謂 點解仲唔想見
究竟係怕麻煩到人定淆底

樓主係咪無信心同佢拍落去定預左會搵第二個

講漏左係佢見我屋企人,應該係我淆㡳我呀媽唔知點諗

咁你認定左佢係行到最後既咁比佢見下有咩所謂le?

見下姐~你老豆老母應該識做ga la

咁大個人有女朋友好正常姐
利申:單身狗

你條女係怪獸or豬西肥婆ar?要諗d咩?

啱嘛
你唔應承佢.... 好自為之
無嘢好怕啦 見完個女方會覺得有安全感d
20歲都係中學仔拍拖拍到依家啦
加油
中學走寶就好難搵件啦

利申：一樣20歲就快4年

你呀媽知唔知你拍拖先 知又洗乜淆 點都會有第一次

留名睇分手

應該係我自己唔鍾意人地介入我太多私人野而且呀媽不嬲都唔鍾意我拍拖

咁又唔係

咁你扮咩認定對方係終生伴侶？

咁你咪叫你呀媽唔好介入

知,見過佢但唔係正式場合

第一 你仲當佢係外人介意佢介入你生活 咁你拍乜鳩拖 分手啦
第二 成廿九幾歲人 老母唔比你拍拖係咩事 佢唔比都算啦 你仲聽佢講 考子

咁大個仔連拍拖都驚老母唔高興 你飛咗你女朋友攬住老母過世啦

你阿媽有無話你聽要幾多歲 讀完大學
出黎做嘢先可以拍拖
拍拖要咩類型既女仔...要門當戶對嗰啲 ？？？

唔一定結婚先要見嘅
帶個女朋友仔返去俾阿爸阿媽睇下可以比佢哋安心下囉
又可以令你女朋友覺得你重視佢
但要同阿爸阿媽女朋友講你自己點諗
費事咁多誤會產生

見家長無問題，前題你女朋友要識做，同埋明白你地拍拖以後會多左你屋企人。
基本野要做，伯母生日送禮呀，大時大節打比你屋企問候呀，係長輩面前要同你保持距離，討好你屋企呀等等。

見家長唔係見完就算，係個維持大家關係嘅開始。

我嘅目標係討好未來奶奶歡心，唔想造成任何婆媳問題/造成反感，因為煩到嘅係男朋友，唔想為男朋友帶黎任何問題。

如果你覺得你女朋友未成熟到做到呢啲野，就唔好見住。

只係覺得太快,我地得20歲,我同佢仲有好長的路要行,有d野雖然我視佢為終生伴侶啫,但唔代表一定可以一齊落去如果真係散左而未搞到屋企人,可以煩少好多野

可能我諗得負面左d,sor

巴打有無見過家長

利申：男朋友母親都唔喜歡佢個仔拍拖，我用行動說服左人地媽咪：你個仔嘅女朋友係乖女，唔會害左你個仔

咁又無,只係聽佢言語之間都唔係好想見又話邊個fd個仔個女朋友唔大方呀,見面d柒野呀...搞到我都唔知點開口

絲打完全明白我諗咩

見家長唔等於去到談婚論嫁
比屋企人知道你同緊咩人拍拖都可以既姐我老豆就係好似你咁死板，以為見左就一定係認定嗰個結婚

痴線 點解會有女仔想見家長

有咩問題

唔係話我裙腳仔,係你帶佢見完家長,就代表你已經認定左佢,咁段關係就唔係2個人咁簡單,你都要顧呀媽感受,如果唔係搞到佢地2個關係仲差,只會仲難收尾

我都覺痴撚線

其實你媽咪係唔鐘意你拍拖定係唔鐘意你女朋友？如果係唔鐘意你拍拖嘅話咁就算你女朋友點做我覺得只要你媽咪一日未醒覺都唔會有用

討好對方父母係啱 但係如果你都會咁做去討好你女朋友嘅屋企人咁我覺得你想佢咁做就無問題
如果你自己咩都唔做但係又要求佢做到足去孝順一個無養過佢嘅陌生人嘅話咁你可以去食屎

原來依家見家長睇得咁重

唔係一直都係架咩

以家係佢女朋友要求見人地屋企人喎，又唔係樓主要佢女朋友見家長
我做為女仔都唔知咁細個見黎做咩....唔見就無安全感？

我都唔知佢點諗我都未見佢屋企人(利伸淆底)

其實見家長都係對女朋友嘅一份尊重
而對你父母亦係一種禮貌
你父母可以見吓你女朋友
睇吓呢個女仔為人係點
反正你都視佢為終生對象
打好啲關係對大家都好㗎
而且都拍咗3年 你女朋友禮貌上都要同伯母伯父打聲招呼啦
其實樓主都要見吓女方父母
你覺得遲 但女朋友會覺得佢自己好似唔見得人 喺屋企人面前要收收埋埋咁
其實20歲人 唔細囉

半年見過兩次
見又未必係查家底 可以係開心食個飯啫

如果你女朋友真係好想見嘅話咁你咪同你媽咪傾睇下佢點諗 再唔係咪同你女朋友講你擔心嘅野

其實你媽咪唔鐘意你拍拖嘅話真係做咩都冇用 你依家咩都就住佢到時你結婚嘅時候仲難搞

女人嘅妒忌心真係好恐怖

原來樓主20歲，咁擔心都唔係無原因

點解而家啲人會覺得20歲係好細個
我老闆都成日話我仲細 20出頭
大把人23, 24歲結婚啦 咁都叫細？
起碼有工作能力先啦

見家長等於結婚咩 同埋你拍拖唔為結婚 佢聽到應該會分手

你好似我男朋友
拍咗兩年仲未同屋企人公開

女見男冇乜問題 條女正正常常 都唔會點反對
男見女就煩好多 查你家宅 左問右問 睇你有冇錢

廿歲仔仲唔想你拍拖？

好係90頭，fb見啲中學同小學同學有拍拖都已經見過哂家長
冇幾多個睇得好重

結婚就係雙方90%介入對方既事, 所以你介意對方介入你太多私人野同結婚係相違背

見完會輕鬆好多
反而一直唔見好易有暗湧

真係想知有幾多人23,24歲結婚咁睇唔開

點解會覺得睇唔開??
你覺得呢個年紀未玩夠??
依加大把早婚

你老闆緊係咁同你講
我同佢衣家都仲讀緊書

可能我諗法偏左d

我睇唔透

二字頭玩夠就呃你既
btw愈來愈遲婚係事實喎

介入對方既事就預左,但你都識講係結婚啦

點解你會覺得見完家長分手會搞到屋企人
你阿媽要負責幫你講分手
見唔見佢都知你拍緊拖啦 咁見左分手同唔見分手既分別係邊

睇下幾多巴打將結婚拎埋黎講就知見家長幾重要

你同你身邊d人未玩夠唔代表其他人未玩夠既

男人老狗一啲承擔都無 做你女朋友真係慘

哦 咁係你屋企人失禮定係女朋友核突？
你struggle乜9

On9 分手啦

負皮俾樓主
又話認定左人地有終身編號
自己又唔敢見
人地有膽想見又怕人地唔識撈
咁你到底想點

講到尾係冇信心 驚散左煩到屋企人

驚我呀媽失禮

唔想咁快見

結婚要理老豆老母架咩？ 我老母話唔好搞到佢就得 隨便我 呢個年代見家長 已經唔代表去到談婚論嫁 大把人見過 冇幾耐都散啦 有幾大件事姐

你唔想見 就直接同條女講 係到唔嗲唔吊 冇鬼用 船頭驚鬼船尾驚賊 做你條女真係辛苦 連家長都冇得見

咁就唔好話''認定左''咁有擔帶啦

放開個女仔啦
三年都話快，你自己未玩夠未成熟就咪話認定人啦
可笑

利申：三個月見左家長

你可以同你媽咪講你拍拖，想介紹女朋友比佢識。你媽咪肯見咪見，到時你同你女朋友識撈啲。

如果你媽咪唔想見咪直接拒絕你女朋友囉。

唉見家長出黎做野先見都未遲啦，同樣相信人地老豆都唔想自己個女讀書時已經帶男朋友返屋企

Btw, 強勢啲啦你比2個女人食住

放過個女仔啦 你比唔到安全感佢

唔見家長就比唔到安全感

on9

結婚唔洗理父母婆媳糾紛你出感情台都大把人開post啦

遲早要見 去到臨結婚先見第時有咩婆媳糾紛就煩啦

無衝突架喎清,認定左同咁快見家長係2回事黎

唉絲打睇黎都要同父母傾下

分左手仲煩

過左中學家長應該唔會反對
我老母得閒都會俾下說話我聽想我快啲拍拖
你估我唔想咩
但冇人鐘意你個仔呀

見下有咩問題 ? 好麻煩咩 ?

普通朋友仔都可以見下喇, 可況係10年女朋友 ?

拍咗2年男朋友已經帶我見過佢個呀爸呀媽 仲成日上佢屋企食飯 我有時會買啲野送比佢地，佢地新年又會比利是我

起碼我覺得好安心，比到未來嘅肯定我，同埋我又唔介意比啲心機維持好關係

利申 18歲

認定人終生伴侶又怕見家長

係你諗唔掂點見家長
定係你未識諗 咁快就認定人地一世

前者

呢d係咪所謂嘅安全感

見下家長姐，有乜咁大件事拍左4次拖，3次都有見家長人地呀媽仲當正我係佢個女咁係得現任拍左2年仲未見認定左係終身伴侶，所以覺得唔洗咁快見住結婚先見

唔係個個老母都係咁隨便
三唔識七要請食飯要執靚間屋又要驚會失禮個仔

屌咩 如果唔係呢啲係邊啲呀？隨口講吓我愛你？

二十歲 一齊左三年 視為終身伴侶 仲嫌快
嫌快只有一個可能就係你根本唔想同佢過身

我都驚
小學見家長同拍拖見家長一尻樣煩

識左十年 一齊左三年
視對方為終身對象
跟住轉個頭就話怕會散可以煩小啲野
成個post 你講啲野前文唔對後理 九唔搭八
不如讀書既同時重組下你自己先啦

識左十年 一齊左三年
視對方為終身對象
同怕會散有咩問題